為中共傳印軍方情報 環球時報撰稿記者被捕

印度德里警察局週六（9月19日）說，自由職業記者拉傑夫·夏爾馬（Rajeev Sharma）涉嫌將印度的邊境戰略和軍隊部署敏感信息傳遞給中共情報部門，現已被捕。

印度特警部門的副警長桑耶夫·庫馬爾·亞達夫（Sanjeev Kumar Yadav）週六在新聞會上表示，夏爾馬過去一直為一些印度媒體以及中共黨媒《環球時報》撰寫國防方面的文章。

警方稱，夏爾馬於2016年被中共情報人員找上，此後，他一直與一些中共情報人員保持聯繫。

夏爾馬於9月14日被捕；隨後警方從他的住處截獲了機密的國防文件。

在一年半時間裡，夏爾馬就從中共方面獲得了400萬盧比（合54,300美元）的報酬，平均下來「每條信息可獲得1,000美元」。

警方透露，一名中國女子和她的尼泊爾同夥通過皮包公司、向夏爾馬支付這些酬勞，上述嫌犯均被捕。

中、印自5月以來發生軍事對峙，尤其是6月15日一度發生邊境流血衝突，造成20名印度士兵死亡、中方士兵傷亡人數至今未公開。

雖然雙方一直在進行脫離接觸談判，但對峙仍在持續、甚至升級。9月初，中方士兵首先朝空鳴槍示警，這是45年來中、印邊境的首次開火。

開支那波啦

準備清理間諜 同排華 準備好作戰

dllm 印度都有共諜

推

睇左通過包皮公司

班咖哩佬會點對佢?

Don't drop a soap

全世界都有啦

印度有無死刑

佢地最叻玩強姦

打靶
電椅